trump 同biden 係咪傾掂左數

過去48小時都無勁料爆

Trump同Biden有計傾？

政治上無野係無計傾

似係爆完 再無咩料

Trump 而家拎住一大堆黑材料
點會無計傾
商場無永遠既敵人
政治一樣

又話一日爆一單